Écrire une fonction `occurrence_max` prenant en paramètres une chaîne de caractères
`chaine` et qui renvoie le caractère le plus fréquent de la chaîne. La chaine ne contient
que des lettres en minuscules sans accent.
On pourra s’aider du tableau

```python
alphabet = ['a', 'b', 'c', 'd', 'e', 'f', 'g', 'h', 'i',
            'j', 'k', 'l', 'm', 'n', 'o', 'p', 'q', 'r',
            's', 't', 'u', 'v', 'w', 'x', 'y', 'z']
```

et du tableau `occurrence` de 26 éléments où l’on mettra dans `occurrence[i]` le
nombre d’apparitions de `alphabet[i]` dans la chaîne.  
Puis on calculera l’indice `k` d’un maximum du tableau `occurrence` et on affichera `alphabet[k]`.

On pourra également utiliser un dictionnaire associant chaque lettre à son nombre d'occurrences
et déterminer la clé associée à la plus grande valeur.

Exemple :
```python
>>> ch = 'je suis en terminale et je passe le bac et je souhaite poursuivre des etudes pour devenir expert en informatique'
>>> occurrence_max(ch)
‘e’
```
